用染髮膏染眉

上次去染頭髮，個髮型師幫我染埋眉，原來靚好多架，有無絲打自己買染髮膏黎染眉 分享下

染左咩色

啡色，跟返頭髮

啡色係幾靚呀 之前都染過一次
之前見人染紅色藍色嗰啲 感覺就有小小奇怪

男人染唔染得眉

紅色藍色好mk

應該係佢地配埋個髮色
但真係好奇怪 應該係mk味

如果你個頭染到好啡，其實男仔都染得架，好靚架

個d係街童